各位萬事小心！！！

六四前夕都係好似而家咁静，但係一到午晚就大開殺戒，我唔係叫大家走，但係如果啲狗真係有大行動嘅話就唔好咁硬頸，你哋點都唔會夠佢地打架。
留得青山在！！！